你地用咩藉口搵返舊朋友？

唔係嗌交 係慢慢冇左聯絡嗰種

直接hi
可能佢都等緊你搵佢

以前啲小學同學幾靚女
好想搵佢哋

買保險

如果係就好了

約gathering

準備

轉頭就block左我

Ig story搭下嘇

有ig的確易開話題好多

鳩痕想屌

有冇出去發夢

點解突然想搵返人先

有個plan 我覺得好啱你

如果你覆人story但人地睇都冇睇代表咩

HBD
Merry Christmas
Happy New Year

咁即係佢唔想理你

做assignment好大壓力 搵人吹下水

想搵人買保險?

本身關係唔好先冇聯絡 依家冇人陪先搵返人訴苦

圈子不同 何必強融

覆唉豬

如果本身唔識嘅但又有話題會唔會唔理你？